{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23402",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창동 론스타"
    },
    "text": "ソウルの中心に位置する当ホテルはビジネス特性化ホテルで、快適で清潔な客室、そして様々な付帯施設を備えています。 ホテルローンスターならではの温かさと真心を込めた最上のサービスで、24時間お客様をお迎えしています。 宿泊施設は総客室数72室で構成されています。 蘆原駅、緑川駅、倉洞駅などの近くの電車駅があり、交通が便利です。 韓国語で案内サポートが可能で、基本的な便宜施設とサービスが提供されています。 ワッフルが作動しない点、浴槽が使用でき、電子レンジ、ウォッシュレット、ヘアアイロン、Wi-Fiが設置されている点、ネットフリックスの自動ログインが可能で、最高級フロートップダブルキングサイズのベッドが設置されており、全客室は禁煙フロアです。 また、空気清浄機が各客室に備えられています。 週末と祝日は時間延長が不可能であり、客室料金は2名1室基準です。 3人まで追加入室可能で、同性は3人まで入室可能です。 身分証明書を持参する必要があり、お持ちでない場合は入室をお断りいたします。 また、未成年者の予約及び入室はお断りしており、客室利用の際は車両は可能ですが、一部屋あたり1台のみ駐車可能です。 客室2名を超えては入室禁止であり、男女同室での宿泊も不可能です。 強制入室の際、退室処理及び防疫違反が申告されます。 訪問者のレビューによると、ホテルは清潔で施設が良く、価格に比べて満足できる宿です。 待合室もできますし、掃除状態も丁寧に処理されているのでゆったりとくつろげます。 ただし、一部のユーザーは寝具類から臭いがし、防音が弱いことに言及しました。 また、タオルから生臭い匂いがすることもあり、壁紙が破れていることもありました。 いくつかの部屋ではカビの匂いがすることもあるそうです。 でもだいたい清潔状態は良かったし、値段の割に広くてきれいな宿だという印象を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ホテルはビジネス特性化ホテルで、快適で清潔な客室、そして様々な付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルはソウルの中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルは総客室数72室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "蘆原駅、緑川駅、倉洞駅などの近くに電車駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフは韓国語で案内サポートしてくれますか？",
            "answer": "はい、ホテルスタッフは韓国語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ワッフルが作動しない点、浴槽が使用でき、電子レンジ、ウォッシュレット、ヘアアイロン、Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙フロアです。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日でも時間延長はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、週末と祝日は時間延長が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の予約及び入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室利用の際は車両は可能ですが、一部屋あたり1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さや施設についてのレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、ホテルは清潔で施設が良く、価格に比べて満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 434
    }
}